尼馬老母同23歲男友分手了

中出即飛?

基不擇食

尼馬的

好似拍左12日

尼馬係第三者

鴨就鴨啦

仲細過屁馬

基佬扮嘢埋尼媽身想畀尼馬屌

尼馬老母 : 「都係自己個仔好食啲~~」

係唔係同尼馬一齊

推

條仔冇得再同尼馬講屌你老母
要同佢講nmsl

認真，比幾多錢你，你先肯屌佢老母?

第一眼見到尼馬老母以為係NMSL

目標係尼馬

叫鴨就叫鴨啦屌侮辱咗男友呢個字

尼馬

上吓報姐